(廣傳)祥益地產老闆

記得多點去幫襯祥益地產買呀

祥益地產分行
屯門碼頭
啟豐分行
新界屯門湖翠路138號啟豐園商場地下55號舖

牌照號碼:C-016897-(A002)
電話 2404 1199
傳真 2404 8373
悅湖分行
新界屯門湖秀街2號悅湖山莊悅湖商場地下108-109號舖

牌照號碼:C-016897-(A003)
電話 2441 2211
傳真 2440 0444
海翠第二分行
新界屯門湖翠路168-236號海翠花園海趣坊31號舖

牌照號碼:C-016897-(A033)
電話 2409 9288
傳真 2409 9899
海翠分行
新界屯門湖翠路168-236號海翠花園海趣坊63號舖

牌照號碼:C-016897-(A029)
電話 2430 2098
傳真 2430 0848
市中心
柏麗總行
新界屯門屯喜路2號屯門柏麗廣場北翼26字樓1及2室

牌照號碼:C-016897-(A000)
電話 2191 2233
傳真 2191 2323
時代分行
新界屯門屯隆街2號時代廣場北翼商場1樓11號舖

牌照號碼:C-016897-(A025)
電話 2440 3322
傳真 2440 6600
置樂
置樂分行
新界屯門青海圍18號置樂花園商場地下128號舖

牌照號碼:C-016897-(A009)
電話 2613 1000
傳真 2613 5111
屯門泳池
翠寧分行
新界屯門豐安街2號翠寧花園商場地下10號舖

牌照號碼:C-016897-(A013)
電話 2404 6699
傳真 2457 6175
海典軒分行
新界屯門海珠路2號海典軒商場地下7號舖

牌照號碼:C-016897-(A020)
電話 2728 7062
傳真 2728 6660
恒福分行
新界屯門青山灣青山公路333號恒福花園恒福商場2樓208號舖

牌照號碼:C-016897-(A014)
電話 2478 8242
傳真 2478 8243
富健花園
新屯中分行
新界屯門龍門路55-65號新屯門中心新屯門購物中心3樓150號舖

牌照號碼:C-016897-(A031)
電話 2482 9322
傳真 2469 0102
龍門居分行
新界屯門龍門路45號富健花園地下81號舖

牌照號碼:C-016897-(A001)
電話 2468 3838
傳真 2412 1668
兆康及藍地
全資附屬公司2
新界屯門兆康路2/22號兆康苑商場2樓211號舖

牌照號碼:C-023503-(A003)
電話 27627767
傳真 27627285
全資附屬公司
新界屯門港鐵兆康站28號舖

牌照號碼:C-023503-(A000)
電話 24406338
傳真 24406680
兆康分行
新界屯門兆康路2/22號兆康苑商場2樓217號舖

牌照號碼:C-016897-(A008)
電話 2468 2066
傳真 2462 2466
港鐵兆康站分行
新界屯門港鐵兆康站27號舖

牌照號碼:C-016897-(A016)
電話 2468 2048
傳真 2462 2808
藍地分行
新界屯門藍地藍地大街121A號地下

牌照號碼:C-016897-(A034)
電話 2466 8896
傳真 2466 6887
良景
寶怡分行
新界屯門良德街11號寶怡花園地下19-20號舖

牌照號碼:C-016897-(A036)
電話 2762 0667
傳真 2762 0088
海麗分行
新界屯門良德街12號海麗花園海麗花園購物商場地下2號舖

牌照號碼:C-016897-(A004)
電話 2456 0008
傳真 2466 0505
良景分行
新界屯門田景路31號良景邨良景廣場地下L107及L117號舖

牌照號碼:C-016897-(A032)
電話 2456 2668
傳真 2456 3883
大興
大興分行
新界屯門石排頭路15號翠林花園1樓1C號舖

牌照號碼:C-016897-(A007)
電話 2466 3322
傳真 2468 3686
景峰
景峰分行
新界屯門景峰徑2號景峰花園商場地下G8號舖

牌照號碼:C-016897-(A027)
電話 2440 4886
傳真 2440 4880
天水圍
天盛分行
天水圍天盛苑天盛商場地下L004A號舖

牌照號碼:C-016897-(A038)
電話 2782 7872
傳真 2772 7778
置富嘉湖分行
新界天水圍天恩路12號置富嘉湖1期地下G86A號舖

牌照號碼:C-016897-(A035)
電話 2576 1111
傳真 2576 1138
新北江 第2分行
新界天水圍天湖路1號嘉湖山莊樂湖居嘉湖新北江商場地下B區A188號舖

牌照號碼:C-016897-(A018)
電話 2454 6688
傳真 2447 7329
新北江分行
新界天水圍天湖路1號嘉湖山莊樂湖居嘉湖新北江商場地下B區6A號舖

牌照號碼:C-016897-(A022)
電話 2146 2188
傳真 2146 2323
T Town分行
新界天水圍天華路33及39號天悅邨 T Town North 地下N05及N06號舖

牌照號碼:C-016897-(A024)
電話 2768 7001
傳真 2768 7066
港鐵天水圍站分行
新界天水圍港鐵天水圍站16號舖

牌照號碼:C-016897-(A015)
電話 2149 9008
傳真 2446 6123
全資附屬公司3
新界天水圍天靖街3號天盛苑天盛商場地下L008號舖

牌照號碼:C-023503-(A004)
電話 2628 6257
傳真 2677 2685

推到佢仆街啦